Netflix 為香港人打氣 上架Braveheart 對抗暴政

「我看到一整支由我同胞組成的軍隊
在此抵抗暴政
你們身為自由人來此戰鬥
而此時此刻你們是自由的
你們要用那自由去做甚麼
你們會戰鬥嗎？」

「不會 不會 不會
戰鬥 和那種軍隊戰鬥 絕不
我們會逃跑 會活下去」

「沒錯，
戰鬥 你也許會死
逃跑 你會活下去
至少能活一陣
然後許多年後躺在床上奄奄一息
那時你會不會想用你茍且偷生來的歲月去換取
一個機會 就這麼一個機會
回到這里裏 告訴我們的敵人
他們或許可以奪走我們的生命
但他們永遠無法奪走我們的自由」

推

香港人加油

呢個係一個英雄四起,百花齊放既時代